# It may take about 1 minute to startup
## Steps to run
1. mvn clean package
2. docker build --tag wechallenge-review-app:0.0.1 .
3. docker-compose -f docker-compose.yml up -d
## Get a review API
Request
```
curl --location --request GET 'http://localhost:5555/reviews/1'
```

Response
```
{
    "id": "1",
    "review": "     ร้านนี้จะอยู่เส้นสันกำแพง-แม่ออน เลยแยกบ่อสร้างร้านจะอยู่ด้านซ้ายติดริมถนน มีป้ายติดไว้เห็นชัดเจน..\"ปูทอง ข้าวแกงรสเด็ด\"\n     ตามหาข้าวแกงรสชาตินี้มาตลอดในที่สุดก็ได้เจอ เพราะส่วนใหญ่จะเจอรสชาติกลางๆ ถ้าคนชอบรสจัดจ้านแต่ไม่ถึงกับเผ็ดเว่อร์แนะนำร้านนี้เลยค่ะ ที่นั่งก็สะอาดสะอ้าน มีทั้งน้ำซุปและน้ำพริกกะปิฟรี และน้ำดื่มฟรีบริการตัวเอง \nคหสต. ชอบแบบนี้ที่ไม่บังคับให้ลูกค้าต้องซื้อน้ำกินเพราะทานคนเดียวแค่ 1/3 ขวดเหลือทิ้งตลอดเสียดายเงิน\n     สั่งกับข้าวราดมา 2 อย่างอร่อยทั้งสองอย่าง เสียดายไข่ดาวหมดซะก่อน แต่แค่ 2 อย่างกับข้าวสวยที่ให้มาในปริมาณที่อิ่มพอดีก็เต็มที่แล้ว แม่ค้าก็อัธยาศัยดีรับรองว่ามีกลับมากิน\nอีกบ่อยๆแน่นอน...\n     ใครผ่านมาแถวนี้ลองแวะชิมนะคะ สำหรับคนที่ชอบรสกลมกล่อมไม่จืดชืด ????????????"
}
```


## Search review API
Request
```
curl --location --request GET 'http://localhost:5555/reviews?q=เส้นปลาต้มยำ'
```
Response
```
[
    {
        "id": "762",
        "review": "ร้านอยู่หัวมุมตรงสี่แยกศาลากลาง เราผ่านหลายครั้งไม่ได้แวะชิม วันนี้ตั้งใจมาลองชิมดูค่ะ ที่นี่มีเส้นปลาด้วยค่ะ เลยสั่งก๋วยเตี๋ยว<keyword>เส้นปลาต้มยำ</keyword>สุโขทัย เส้นปลาอร่อยดี ต้มยำเปรี้ยวเผ็ดไม่หวานเราชอบรสนี้ค่ะ อีกถ้วยสั่งเส้นใหญ่ต้มยำ เส้นเหนียวนุ่มรสน้ำต้มยำเหมือนกันกับถ้วยแรกค่ะ ถูกใจ ส่วนน้ำกระเจี๊ยบกับมะตูม หวานไปค่ะ"
    },
    {
        "id": "4433",
        "review": "แค่นึกถึงก๋วยเตี๋ยวเรือร้านนี้จะถูกริสรายชื่อมาเป็นแรกแรกเพราะความเข้มข้นของน้ำซุปและรสชาติที่กลมกล่อมตามสไตล์ก๋วยเตี๋ยวเรือแท้แท้ บวกกับลูกชิ้นขนาดมหึมาลูกเดียวจอด สำหรับเมนูก๋วยเตี๋ยวเรือสูตรกะทิสดนี้รับรองความอร่อยครับแต่ถ้าคนไม่ชอบเผ็ดต้องแจ้งกับทางร้านนะครับเพราะว่ารสชาติค่อนข้างจัดจ้าน ส่วนเมนูแนะนำใหม่ของทางร้านคือก๋วยเตี๋ยว<keyword>เส้นปลาต้มยำ</keyword>ที่นี่ลูกชิ้นปลาใหม่สดทุกวันครับที่สำคัญน้ำต้มยำเป็นต้มยำน้ำข้นทำชามต่อชามอร่อยแบบที่ไม่ต้องปรุงเพิ่มเลยครับเหมือนกันครับถ้าไม่ชอบทานเผ็ดต้องแจ้งทางร้านเพราะ ร้านนี้แม่ค้ามือหนักมากครับ 555 ยังคงความอร่อยเหมือนเดิมครับสำหรับก๋วยเตี๋ยวเรือจุ๊บผ่านมาทางนี้ต้องแวะมาลองชิมนะครับรับรองไม่ผิดหวัง"
    }
]
```

## Edit review API
Request
```
curl --location --request PUT 'http://localhost:5555/reviews/7' \
--header 'Content-Type: application/json' \
--data-raw '{
    "review": "ร้านดัง  ของหวานอร่อยที่สุดก็คงต้องยกให้  after you  เลยค่า   ร้านนี้เปิดหลายสาขาแล้ว  วันนี้มาลองสาขานี้เพราะคนไม่เยอะเท่าไหร่  เมนูที่สั่งก็อร่อยเหมือนกัน  ร้านนี้อร่อยแทบทุกอย่างเลยคะ   อยากให้ลองละจะติดใจ"
}'
```
Response
```
{
    "id": "7",
    "review": "ร้านดัง  ของหวานอร่อยที่สุดก็คงต้องยกให้  after you  เลยค่า   ร้านนี้เปิดหลายสาขาแล้ว  วันนี้มาลองสาขานี้เพราะคนไม่เยอะเท่าไหร่  เมนูที่สั่งก็อร่อยเหมือนกัน  ร้านนี้อร่อยแทบทุกอย่างเลยคะ   อยากให้ลองละจะติดใจ"
}
```